D餐廳侍應咁撚落力幫人裝安心出行有錢分嫁？屌你平時叫佢拎隻叉都西哂面

屌你老母
未入到去都已經問裝撚左未
裝裝裝 裝你老母呀裝

依條死毒撚
你裝咗安心出行未

為政府出一分力
香港人食屎

好煩呀你

我哋餐廳為咗唔想同死毒撚有任何接觸
會建議你條毒撚安裝安心出行

唔叫客裝會俾經理鬧

Me不是毒燃
你係唔係係觀塘做侍應的

即走啦

邊間叫我裝 我就唔幫襯

走啦，又唔係得一間

做緊兼職
大約有一半人真係去掃
係咪離線板就唔知啦

最慘係D大媽侍應好熱心咁SELL 人裝

要裝既話就咪撚幫襯

美心，翠華⋯成批藍店，咪又係偽愛國愛港，精神分裂
經常見到，佢哋隻眼開隻眼閉，比啲客直行直過行入去
食屎啦伍太子女

一叫我裝就响門口大叫：間野d食物臭架，不了！

So far 我入過幾間都無叫人裝無叫留資料。。。
唔知係咪俾人屌得多。。

叉啊！

幫佢老母裝香

特別係D大媽侍應 以為幫到老人家咁 勁熱心